梁美芬：於周末晚高危區宵禁

律政司成功向高等法院取得臨時禁制令，禁止任何人在互聯網平台發布言論去鼓勵或煽動任何人使用暴力，及禁制任何人非法地對他人身體及財產造成損害。經民聯立法會議員梁美芬昨接受《星島日報》專訪時表示，希望臨時禁制令可以助社會盡快回復平靜，若區議會選舉前仍出現大規模衝突、社會暴力氣氛仍未平息，估計政府最後一步或研宵禁，建議參考英國做法，於周末晚上在經常受示威者襲擊的地方如警署及紀律部隊宿舍等附近實施宵禁。

梁美芬認為，律政司今次成功申請臨時禁制令的做法符合公眾利益，因為互聯網的行為本應受法律約束，但不少人存有誤解。

她說以往有人在網上教唆他人犯罪，政府和執法部門多採取「隻眼開，隻眼閉」做法，現時法院頒下禁制令，令公眾知道相關發布屬於犯罪行為，能起阻嚇作用。若連登、Telegram等平台有違反臨時禁制令情況，政府可要求刪除有關言論及封鎖相關平台。

區議會選舉能否如期在本月二十四日進行，仍是未知之數，她期望臨時禁制令可令社會盡快恢復秩序及平靜，避免影響選舉。不過，若然區選前社會暴力氣氛仍未平息，她估計政府最後一步，是無奈地選擇宵禁。她建議可參考英國做法，「不用全城、全天候宵禁，只須於周末晚上九時後，在某些地點實施，例如一些經常受襲的警署或紀律部隊宿舍附近。」

就區選形勢分析，她承認今年的選舉工作非常困難，擔心成績不如上屆，「因為在一個不公平的環境下，經民聯候選人不能長時間落區擺街站，中午後無法順利見街坊，街站被搗亂、義工亦擔心安全問題！」

她促請政府，盡快推出措施確保區選能在安全及公平的環境下如期進行。她又說，知道部分外國在港投資者開始感覺到香港生態與投資環境受到示威衝突影響，令他們的生意蒙受損失，紛紛希望暴力盡快停止、區選可順利進行。

另對於連月來的警民衝突，不少市民要求進行獨立調查，梁美芬倡議用軟性方法及政治手段處理，例如參考英國二○一一年治亂方法，成立「騷亂、社區與受害者委員會」，提供平台讓社會和平地處理騷亂造成的傷害，「從警民關係低谷中走出來、從社會矛盾的低谷走出來」，並建議設立補償及和解機制，助遭攻擊招損失的商店、受催淚彈影響的市民討公道。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1627380/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E6%A2%81%E7%BE%8E%E8%8A%AC%E5%80%A1%E6%95%88%E6%B3%95%E8%8B%B1%E5%9C%8B-%E5%91%A8%E6%9C%AB%E6%99%9A%E9%AB%98%E5%8D%B1%E5%8D%80%E5%AE%B5%E7%A6%81

如果油尖旺假日宵禁
區內商鋪多得你唔少
好快執得！

係就快 唔好等下個禮拜

快點做契弟

好呀，唔宵禁正契弟

無腦得黎又幾配合攬炒運動

甴近平 係就快啦

快 d 宵禁

抱歉. 錯手按

全港宵禁啦，禁警狗宿舍根本無用，都無人去
你分區宵禁未散去其他區囉

名正言順攬炒

星期六日想做多少少生意,你就要人宵禁,真係倒米

快啦

咁就改早午

快撚啲啦，唔好得個講字

黨鐵提早收車及封站已經係半宵禁

如果之後轉場個個星期玩LKF

係就快啦
唔好等周未假日宵禁
人每晚就好啦

大家一齊攬炒

宵禁

今日已經星期六
幾時宵禁呀
今晚仲要去飲呀

香港第一大黨岀聲了

我覺得可行

你禁左a 我相信大家唔會嚮b到集合

快撚D啦

講得出做得到老鼠芬 甴近平

齋講無做 老閪態度

我就係想咁

係就快
甴近平

保皇黨d議席多個時又唔見佢講公平

依家同宵禁都無咩分別啦，車又無，路經都可能比popo拉

係就快唔好等第二個禮拜

到時商家佬仲點忍，冇得再龜縮

死亡之吻

支持lkf,mk,tst,cwb宵禁

星期六銅鑼灣 旺角 尖咀 宵禁
佢想加速香港玩完

基本上油尖旺銅都高危
全部舖一齊攬炒

全港戒嚴啦

宵緊啦已經

lkf又唔比去

唔洗禁啦，直接出老解仲快，個個返歸訓教
I love 攪炒
甴甴平

好希望成真
不過次次都得個講字

宵禁我咪去第二度囉
有本事全港宵禁

高危區包括油尖旺 中環銅鑼灣？

快啲啦

全港宵禁吧pls

宵老蘭pls

支持宵禁
記得封油尖旺大家一齊攬炒

係宵就快
唔使手足有機會被狗咬

講還講.jpg

唔宵禁正契弟

我就係要呢d

原來梁美芬都支持攬炒

其實有冇得申請禁制令禁制條八婆亂咁講嘢，防止佢煸動他人做事呢

其實全香港都好危險，咁..

收撚皮啦 你地種票贏撚硬

其實如推宵禁
但事情未解決
咪仲影響經濟
政府咁逃避 無用

快

弱智
商家佬真係多得你唔少

睇下班港豬 二世祖 港女 鬼佬無得un
開club開bar無生意 睇下嘈唔嘈

老鼠🐭仲沒橫屍街頭？咁大隻碩鼠通街走，好得人驚哦！

18區都高危 全港宵禁啦

甴近平

教授wor!

暗黑兵法

Let’s do this!!!

支持

戒嚴啦屌你老母

Report plz

有一日贏咗要將所有賣港賊驅逐出港

梁美甴

正呀 黎啦

就係等你正正式式出呢2隻閪字

宜家唔係咩？

2020 年 2011 年 方式處理

香港有今日 就係你地班建制派做成

支持
最好宵左cwb tst lkf呢啲高危地區

宜家都宵禁喇

快啦屌

宵禁一個地方等於宵禁全香港
夜班，點劃條界都係死症
只係幫警犬亂拉人

全港宵禁啦
酒吧,食肆會好多謝你!!!!!!

十八區都高危

嘩，又攬炒

咁遲下要返工返學時間搞先得
我唔撚想返工呀

不如直頭全港宵禁啦

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

快撚D 喇

又助攻

呢幾個區D舖租貴到媽媽聲,搞唔掂個舖租不出半年個個一定止蝕離場
冇人會一直做蝕本生意

毓民講話佢係見過咁多當中最撚蠢嘅議員

而家都宵禁緊啦
10點後無黨鐵, 之後Green Object 見人就打

支持!!!!!!!!

人生第一次真心認同老鼠芬

快，支持！

仲可以轉場，慳返好多人手

快啲宵啦屌 就黎年尾都未宵到

點做野嫁!要即刻宵禁呀
一到12點條街有人就即刻槍殺呀

唔做正契弟

民建聯又出黎R票
成功爭取宵禁

come on~~

講得出就唔好唔做

支持！
尤其係中環、旺角、尖沙咀嗰啲

其實我覺得班警察叔叔好辛苦, 晚晚都要OT, 強烈要求快D實施宵禁令

最好各區都派多D警察叔叔守夜盡責D

唔係你哋班垃圾保皇黨搞個引渡唔到陳同佳去台灣既送中條例會搞到自己咁大機會輸？你哋有機會輸就「不公平的環境」呀屌你老母？

再早d宵禁啦

臭閪

推

想零售餐飲業直接倒閉?

快點宵禁，求求你們！我要真攬炒！

係遊客區宵禁
係中心商業區宵禁

都冇腦部份地區
轉個地方就得啦
所以話建制派

快宵禁
等左好耐

假如再維持多2,3個月
估計大把食肆中小企執得

曱近平

cwb tst ， 快

放心 各大紅媒會spin去我地搞成咁 今日已經見到話halloween蒙面既人搞到酒吧生意差屌你 去得halloween有邊個唔化妝唔蒙面

好呀

曱甴平

支持梁美芬議員的建議
香港需要和平穩定

快
好多frd住旺角太子
到時個個夜晚出唔到街

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

一早應該啦
成日做d唔做d

等左好耐啦

姐係習曱平?

全日罷工

係就快啲啦

高危地區宵禁？你唔好再柒啦。

首先，黃絲等政府正式宵禁，已經等咗好耐。

其次，分區宵禁係分化緊唔同地區嘅藍屍店鋪。

作為黃絲，好歡迎你嘅建議。

甴近平正中下懷

每逢假日防暴馬路大閱兵

日日地鐵早收都以經宵禁緊啦

支持
唔該快啲做、馬上做、即刻做
尤其是油尖旺、灣仔、中西區

梁大媽加入攬炒行列

以後活動，優先考慮喺中環早午進行

專做遊客嘅餐廳,紅燈區,返夜班嘅可以加入攬炒大軍
支持林大總每日馬路大閱兵

佢地就快迫到香港人係工作日既日頭係中環搞活動

其實唔係不嬲話適用於現實世界嘅法律都適用於互聯網嘅咩？

如果現實世界鼓勵暴力本身犯法
即係禁制令多鳩如

如果現實世界鼓勵暴力唔犯法
咁仲搞笑
即係真人講就得網上講就唔得？

諗唔通

你個閪就高危

老鼠芬食屎啦！香港所謂你點L畫界？

支持阿喂 出都唔洗出去
我就係想有宵禁效果

好

依舖我就撐你呀鼠

講左咁耐都未宵禁

可唔可以用下個死人腦?你設高危區,我地咪轉另一區囉

全香港都係高危區喎

近日黨鐵早收車
每逢假日黑警係旺區放tg
商鋪收入已經無咗大半

有道理，LKF其實好高危。

鼠王芬又助攻，無腦豬隊友

快撚d啦
中環老銅尖咀一過七點即刻禁
一見支那狗即拉

即係機場唔使返工？

可唔可以平日都宵禁

次次班撚人講完 777就會做

零售倒閉之後到批發商倒閉,批發商倒閉之後廠商倒閉,廠商倒閉接住係貨運業,最後仲有機會拉埋銀行業落水
一環扣一環成個畫面出晒黎

選舉非常困難
因為有唔公平o既DQ

快d做唔好唔做
cwb mk tst 灣仔全部夜晚宵禁

即係要佢老母個閪宵禁

係就快啦，我都唔想夜晚開工

旺角宵禁 諗起都正

油尖旺 銅鑼灣周末高危
快禁

想禁老蘭，快d黎啦！

帶頭攬炒

我要封梁美芬議員為攬炒專家

傻品360, 中資銀行, 黨鐵, 膠鐵, 通通都高危

D藍屍真係無撚腦

終於肯講宵禁

又黎激起民怨
依個政府零政治意識

快d啦

支持宵禁由星期五晚開始

一齊經濟攬炒

人生第一次支持呢條傻閪

快啦 有d區都未解鎖tg成就

表示支持
但全港宵禁更佳

等咗好耐啦 快啲唔該

唔係掛香港好多地方都高危邊一區係無狗架？？有狗自然就高危成個香港都宵禁啦

你禁得一度啲人咪去第二度 到時咪全港禁哂

如果全部都係高危區，如果日間都高危埋

有腦就唔係藍屍啦

係就快

好啊唔做正契弟

今日維園見！

係就快 唔好得個吹字

GChi，建議加辣宵禁，唔好高危區only
大家一定要守法

利申，好市民

痴撚線係就快撚D ，最撚好由早禁到晚！

快d

甴近平係就快無等下個星期

贊成宵禁

快啦

快吖mon post既你

快吖

係就快啦西婆

再裝修下佢個office

Ok. But please do public announcement so that everyone international stakeholders will know.

地鐵快d收車收6點啦

甴近平

ON9

快撚啲 最好日日宵禁 狗鐵早收車 日日早收工不知幾爽

支持宵禁

Quick la

甴近平呀

多謝助攻

喺就快 得個講

全封尖咀 銅鑼灣 旺角焦土之母

如果星期一至五都有佢口中的示威事件，咁喺咪全城正式宵禁？
咁就真正攬炒開始，由頭到尾，攬炒都喺由正苦加警渣加建制生物製造⋯⋯
可能呢個先喺真正目的：香港經濟差有利曱近平低價用中資取代華資？

大家都唔宣傳唔拉票都係一個公平既做法

政府有諗過解決咩？

港島，尖沙咀全部宵禁啦
等你呀，次撚次得個講字

今日3點見

支持日日戒嚴多啲！

臨近聖誕黎宵禁
攪到尖東銅鑼灣提早熄燈，對上一次係咪三年零八個月嗰陣？

習近平

曱近平

甴近平

習曱大

習曱甴

習大大曱甴

習甴王

曱甴王 習近平

曱甴 習近平

曱甴 習大大

近平 曱甴

曱甴平

近 曱甴 平

甲近平 曱甴

由近平

自由平

自由 曱甴 習近平

不如全港宵禁啦

你食屎啦！！習近平 甴近平 曱甴王

快啦，唔想被破壞咪宵禁囉又輕鬆，大家又有得休息

尖沙咀
LFK

原來建制先係想攬炒

Lkf唔洗做

快呀

尖咀警署一帶

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

日日禁唔洗返工

記住坐言起行，唔做正契弟
一個國際金融中心逢週末玩宵禁
重唔逼埋班生意佬反枱

快點出禁制令，禁止巿民停止出街消費

停鐵 等於宵禁啦。

快啲宵禁！

唔宵佢死全家
生生世世做最低層嘅支那人

同意

我想問邊區唔高危？

習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴
習曱甴

攬炒二號，夜店聽執苙⋯⋯

都好

宵禁嗰陣大家唔好去其他地區啦

挑 日日都宵緊啦

好呀，支持

好似全港都有警署
你點樣禁？

快，即刻區區有野睇

快撚呀屌你老母

唔好呃我

快啲將狗屋狗舍宵禁啦
最後全日宵禁嚴禁出入添

BTW鼠王個樣殘咗咁多嘅

周末宵禁咪玩平日囉
跟住全星期都玩宵禁咪到做夜晚生意既人都反你一份!?~🤭

打錯字 最好 唔係最後

即係十八區？

快撚啲，好撚期待
攬炒商家佬

快啦屌，個個禮拜出黎都有啲攰

又預告啦

佢都知保皇黨係靠落區擺站呃廢老呢

破例首次支持老鼠芬

啲零售鋪真係多得你唔少

18 區都高危區喎

奶共奶到無腦
一啲經濟常識都冇

ok。
我哋就每個weekend 都搞吓事，
等佢宵禁。

好波 最好set mk cwb

高危區係旺角中環尖沙咀銅鑼灣

其實佢地申請乜撚都批
點夠佢地玩

快 曱甴王習近平

快啲

有見地

全港十八區宵禁

每日宵禁啦

梁美芬心地咁好，日𢓭一定可以好好瞓係床上休養, 長命百歲

太子旺角尖咀宵禁,諗起都想射

贊成

其實對打工仔好事嚟
繼續落去可以變返似前嘅香港返九放五

CLS
777搞咁多嘢就係唔想宵禁

快！ 等呢你政府認宵禁好撚耐！

難得支持芬姨

無腦，真係唔係扮既
快d手

每日日頭夜晚都宵禁啦，唔洗番工，正

盛智文

快啲啦，停？停你老母呀，我就睇撚死政府唔敢宵禁

屌你老母 我點介女呀

LKF要霄禁

快啦

加快令全港變高危區

幫手攬炒?其實芬姨係唔係自己友黎?

撐

快d宵禁啦 無人驚
再申請多d特權
唔係點全球抵制
攬炒ISIS 新大佬

唔週末搞咁就放工搞啦每日

Just do it

我都好支持架，酒吧播咩波吖，早d收舖番去訓啦，搞到日夜顛倒，身體唔好呀

D藍屍都冇乜消費能力架啦 甴近平

支持香港5天工作制

原來禁制令咩都得萬用卡我地都可以試下喎
宵禁好野 攬炒好野

支持宵禁
習曱甴

原來保皇先至係攬炒大台

於周末晚上在經常受示威者襲擊的地方如警署及紀律部隊宿舍等附近實施宵禁。

返夜班收工咪返唔到屋企？

屌on99

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单曱曱曱曱单曱曱
曱曱曱单曱曱曱曱
曱曱曱曱曱单曱曱
曱曱单曱曱曱曱曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

18區宵禁不是夢

甴近平 快啦 仲等？

彈出彈入，打我丫笨

相由心生

如果真係咁做D酒吧同夜店老細都仲係支持鼠王芬做議員嘅，就真係人蠢冇藥醫囉！

禁晒全香港冇人可以出街

G持
最好每曰7點鐘起全港宵禁

高危區域：
深水埗，太子，旺角，油麻地，佐敦，尖沙咀，黃埔，何文田，黃大仙，觀塘，將軍澳，大埔，荔枝角，葵芳，荃灣，屯門，元朗，天水圍，東涌，機場，銅鑼灣，灣仔，金鐘，中環，上環，西環，堅尼地城，香港仔，太古，北角等等…（以上均放過TG放題）
印象中只有青衣，赤柱，淺水灣，山頂未放過TG放題

講我都識

成日做埋d斬腳趾避沙蟲建議
An elephant in the room now

冇腦

快D

香港經濟民生聯盟

我諗到最後都係冇實施

選票會懲罰你

快啲
等班商家攬炒

夜晚宵禁，下晝tg放題

Perfect

仲講做啦仆街

黑警殺人就隻眼開隻眼閉啦屌你老母

We connect 保皇黨
佢攬炒weekend
抗爭者轉攬炒 weekdays
24/7年中無休

習近平 甴近平

宵禁左好耐啦 冇宣布姐 宜家有咩分別

習曱甴
梁曱甴

叫班狗唔好行出街咪唔高危囉，最好掟埋上大灣區添

全港都高危,
應該全港直接戒嚴,
每日8小時外出時間, 實行攬炒

On9 以為自己見招拆招好叻咁
你玩周未晚宵禁 大家咪玩日頭
周未日頭唔得就玩平日晚
咁簡單都唔識

講還講，唔好貼相

夜媽媽見到嚇L死我

利申: 我係外國，現家夜晚

等左好耐

曱近平 甴近平 曱甴近平

宵禁? 快

we connect

18區開花 邊到唔高危？
元朗？

支持LKF宵禁

好啊好啊
咁警署附近宵禁左，popo係唔係唔可以出入? 宿舍係唔係要留哂係屋企?
係就快啦！

快d，快d

未見過宵禁係點 想見下

羅莽笠咗假髮咁

係就快啦屌，咁撚多嗲

習曱甴

全力支持太子旺角油麻地尖沙咀中環金鐘銅羅灣荃灣黃大仙等高危地點每日九點後宵禁

最後一步係研究宵禁

咁提水法 林鄭係咪喊住同你講無牌呢

快撚啲啦

支持！曱近平！

我真係想睇吓

你咁樣我係唔會驚架！

幾時獅鳥個8婆

快撚d 等唔切

我申請宵禁鼠芬禁止係地球出現

你屋企咪高危區

條友真係唔識架喎

點解最後一步呀
下一步即刻宵禁喇

提早宵禁～～～投擊警甴～～～～ 啦啦啦啦啦～～～～

眾籌幫佢申請禁制令成個九龍半島禁止進入啦

理撚得你
馬照跑 舞照跳

Lkf

做到野，快

快啦
全港宵禁

快d啦 屌你 周未宵禁咪平日出來囉

快少少

哦
曱近平

官方宣佈宵禁即係名正言順停哂大部份夜間經濟活動, 咁樣睇下香港經濟仲可以頂到幾耐唔做正契弟

咁宵禁區啲中資俾人獅鳥，保險公司係咪唔會賠？

你真係宵禁就好啊
次次搞港島
d 酒吧真係多得你唔少
班鬼佬冇酒飲，到時仲激動過你
今鋪真係weconnect

我就唔撚信喇

正喎

腩炒呀終於

轉戰Portland Street

咁宵禁未？ 甴近平

炒條毛啊，樓價冇跌，股價冇跌。

屌你 直接戒嚴喇
我想放假呀

咁要將蘭桂芳變高危了

咁會令其他區變高危區

似乎 LKF 油尖旺都係有得搞下

宣布緊急狀態啦

快!!!

全港都高危

G持

中環宵禁我終於可以收工

贊成，快啲禁

高危區即係旺區

多謝晒

已經做緊啦 蘭桂坊 中環銅鑼灣

'臭閪芬

統治世界

快撚d宵啦 我屌你老母

成日係度吠吠吠 吠你老母咩

咁全港都係高危區

支持 正皮

全部中資附近宵禁

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

係就快到時實投民建聯支持佢地

習甴平呼籲商鋪攬炒

等你啊，快撚d啦

呢條臭閪幾時死

其實應該全港戒嚴，街上只要不是軍事人員就馬上開槍格殺勿論。

之後宣布解散城市，全香港市民分批送中，遣散到不同城市，送中以智識份子為優先選擇。

唔好笑，當年赤柬就是用同樣嘅方法，把原本有八百萬人的柬埔寨人民在一年多時間減少到只剩四百萬人。

1976年，紅色高棉全面接管柬埔寨政權，波爾布特當選民主柬埔寨總理。執政期間實行農業集體化，將所有城市居民強行驅趕到農村的集體農場勞動，取消貨幣，還屠殺了大量「新政府的敵人」。

在此期間柬埔寨大約有一百萬到三百萬人因為疾病、過度勞動、營養不良、殺戮等原因喪生，占當時約八百萬人口的四分之一，被歷史學家稱為「紅色高棉大屠殺」。

所以共產黨泯滅人性不可信，香港人一定要反抗

來吧

全天候宵禁
知唔知自己講緊咩呀

習曱甴

係就快 !!

政府就係唔敢講到明宵禁，
驚整死遊客，但係就做到宵禁嘅效果，
佢真係唔識㗎喎

俾得建制放風即係日子近了

千祈唔好

多謝曱甴芬成功爭取油尖旺經濟癱瘓

高危宵禁咪18區開花囉

求下你快

港島/尖咀/旺角都好高危 請盡快宵禁
睇下商家佬會點

老蘭酒吧老細已經講咗喺警察造成冇生意

終於等到

講緊各大紅媒

唔好去 LKF 啦! 唔好再比錢盛智文賺啦!

支持！

Push

習曱甴
曱近平
good idea, my first time to agree with the bitch

全港宵禁好啲

搞多幾次十八區開花就全港宵禁

揀乜撚野地區丫，全港宵禁啦on9

好驚啊，快撚d啦

pish

成功爭取

各位商戶睇清楚係咩野人最想攬炒la

快撚啲宵禁
唔做正仆街

快撚d啦

俾佢成功爭取到既話,
話唔定會係建制派唯一德政

快啲搞，唔好唔搞

宵禁咗啦已經

好呀 你宵禁 大家攬炒囉

成功爭取宵禁未？

即刻做啦屌